[{"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/533942165", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/497789393", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/431591899", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27928869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27928869/answer/517962357", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u5e74\u5356\u5047\u8d27\u7684\u7687\u51a0\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306322512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306322512/answer/555986245", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7DOTA2\u62c9\u6bd4\u514b\u81f3\u5b9d\u548c\u51cc\u971c\u5723\u5730\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/499303091", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305743619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305743619/answer/552754969", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5fae\u535a\u5f00\u59cb\u53cd\u8f6c\u81ea\u5632\uff0c\u4f1a\u662f\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5b59\u7b11\u5ddd\u6a21\u5f0f\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264239372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264239372/answer/544978099", "content": "\n\u6709\u8da3\u7684\u751f\u6d3b\u5e94\u8be5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293269343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293269343/answer/503448886", "content": "\n\u5317\u4eac\u623f\u79df\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/533792640", "content": "\n\u5973\u6027\u662f\u5426\u5e94\u5a5a\u524d\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303543828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303543828/answer/545971889", "content": "\n\u636e\u8bf4\u5927\u578b\u82af\u7247\u6709\u51e0\u5341\u4ebf\u4e2a\u6676\u4f53\u7ba1\uff0c\u4e00\u4e2a\u90fd\u5bb9\u4e0d\u5f97\u51fa\u9519\uff0c\u4f46\u4e3a\u4f55\u82af\u7247\u53ef\u9760\u6027\u8fd8\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/535229697", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300576878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300576878/answer/554655085", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7b80\u5386\u9020\u5047\u62ff\u4e86offer\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/501309290", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303860871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303860871/answer/551572990", "content": "\n\u54ac\u4e3b\u4eba\u7684\u72d7\u80fd\u4e0d\u80fd\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946770/answer/550232785", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306413033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306413033/answer/556336419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u85e4\u5fe0\u96c4\u8bbe\u8ba1\u7684\u4e0a\u6d77\u56fd\u9645\u8bbe\u8ba1\u4e2d\u5fc3\u88ab\u8bc4\u4e3a\u7b2c\u4e5d\u5c4a\u4e2d\u56fd\u5341\u5927\u4e11\u964b\u5efa\u7b51\u7b2c\u4e00\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/503176738", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294201108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294201108/answer/552163917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u793e\u672a\u6765\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306205080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306205080/answer/555111962", "content": "\n\u5982\u679c NBA \u4ece 6 \u72af\u79bb\u573a\u53d8\u4e3a 1 \u72af\u79bb\u573a\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20417990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20417990/answer/540749574", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u62cd\u7167\u624d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22847412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22847412/answer/552553714", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u4eba\u738b\u6676\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303250525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303250525/answer/553304530", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u5434\u4ea6\u51e1\u54ea\u4e2a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u7834\u574f\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057851/answer/553244671", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5a03\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5a03\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275104798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275104798/answer/553357174", "content": "\n\u6559\u5e08\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5982\u60f3\u8c61\u90a3\u4e48\u7b80\u5355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/488309353", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304986001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304986001/answer/547331030", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u4f24\u5bb3\u4e86\u6768\u6d01\u540e\uff0c\u4e3a\u4f55\u897f\u6e38\u8bb0\u7eed\u8fd8\u8ba9\u4ed6\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299346147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299346147/answer/550671271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85360\u516c\u53f8\u4e0a\u5e02\u4e0d\u5230\u4e00\u5e74\u80a1\u7968\u8dcc\u5165\u6df1\u6e0a\uff0c\u80a1\u4ef7\u63a5\u8fd1\u8d28\u62bc\u5e73\u4ed3\u8fb9\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304337519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304337519/answer/549051202", "content": "\n\u9047\u5230\u4e86\u516c\u516c\u7325\u4eb5\u513f\u5ab3\u5987\u8fd9\u79cd\u4e8b\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288172514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288172514/answer/549530873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/535149669", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/538635015", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/516646926", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/552888797", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/504873308", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/527551398", "content": "\n\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48320274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48320274/answer/525567516", "content": "\n\u81ea\u5df1\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u80fd\u63d0\u5347\u751f\u6d3b\u8212\u9002\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275144118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275144118/answer/511154090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684 MIUI \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298864590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298864590/answer/517510669", "content": "\n\u534e\u4e3aMATE20 PRO\u8fd8\u662fiPhone XR?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264618105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264618105/answer/551505547", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u770b\u7684\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46342557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46342557/answer/485516340", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0dlow\u7684\u7537\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305070778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305070778/answer/556936937", "content": "\n\u5728\u6218\u573a\u4e0a\uff0c\u5200\u771f\u7684\u6bd4\u5251\u5389\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56378769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56378769/answer/556018901", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8 170cm \u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302612773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302612773/answer/555571265", "content": "\n\u674e\u767d\u7684\u8bd7\u7a76\u7adf\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264206661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264206661/answer/532396462", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265661002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265661002/answer/521750755", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4f60\u7684\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/535552646", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303371444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303371444/answer/555477910", "content": "\n2018 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u53d1\u5c55\u5230\u8ba9\u4f60\u610f\u5916\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266782845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266782845/answer/556833756", "content": "\n\u91d1\u53e4\u5f71\u54cd\u529b\u9020\u6210\u5de8\u5927\u5dee\u8ddd\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28510362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28510362/answer/541006881", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8d5a\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/550204384", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305760228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305760228/answer/553601449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519b\u673a\u5185\u90e8\u7ba1\u7ebf\u90fd\u88f8\u9732\uff0c\u4e0d\u8986\u76d6\u8d77\u6765\uff1f\u770b\u8d77\u6765\u4e71\u7cdf\u7cdf\u7684\uff0c\u8fd8\u5bb9\u6613\u88ab\u4e58\u5458\u78b0\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/555810757", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393000/answer/555573431", "content": "\n\u5317\u65b9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u5413\u574f\u5357\u65b9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303435718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303435718/answer/552564038", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u4eba\u8bf4 iPhone \u662f\u7a77\u4eba\u6807\u914d\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52115602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52115602/answer/549699438", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34557602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34557602/answer/552456742", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ddf HR \u8c08\u85aa\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288976115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288976115/answer/522087835", "content": "\n\u4f4e\u7aef\u591c\u5e97\u548c\u9ad8\u7aef\u591c\u5e97\u7684\u5dee\u522b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264960516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264960516/answer/553347357", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u5973\u4eba\u5e74\u85aa\u8fc7\u4e8650\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53138025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53138025/answer/532227131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u5b89\u6bd4\u540c\u6837\u5730\u5904\u897f\u90e8\u7684\u6210\u90fd\u8981\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25833465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25833465/answer/513209244", "content": "\n\u6211\u4eec\u7231\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u80fd\u7231\u5230\u600e\u6837\u7684\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20059378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20059378/answer/546340527", "content": "\n\u5217\u8f66\u65f6\u523b\u8868\u662f\u5982\u4f55\u8bbe\u8ba1\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60471302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60471302/answer/547243617", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u6279\u5224\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280367491/answer/511246309", "content": "\n\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u8fdb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276964884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276964884/answer/496484662", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u662f\u505a\u54ea\u884c\u81f4\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/499156382", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/492596443", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/539757573", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393000/answer/538807683", "content": "\n\u5317\u65b9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u5413\u574f\u5357\u65b9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303374943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303374943/answer/537516455", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u5b50\u5973\u4e0d\u7231\u770b\u897f\u6e38\u8bb0\uff0c\u4ed6\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301460691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301460691/answer/528806964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u8d8a\u6765\u8d8a\u8ba9\u90e8\u5206\u7c73\u7c89\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/520317364", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536160897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/497155872", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36847530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36847530/answer/92868539", "content": "\nWindows 10 \u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278730696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278730696/answer/478970932", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u6587\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289941167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289941167/answer/501426218", "content": "\n\u5728\u6f2b\u5a01\u548cDC\u4e16\u754c\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5f3a\u4f46\u88ab\u7528\u5e9f\u7684\u8d85\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290315910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290315910/answer/500169918", "content": "\n\u73b0\u5728\u90a3\u4e9b\u6f2b\u753b\u5bb6\u540e\u6094\u5f53\u521d\u7684\u9009\u62e9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294308424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294308424/answer/490565553", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f80\u540e\u5c0f\u4f19\u6276\u8d77\u6454\u5012\u7684\u5927\u53d4\u53cd\u88ab\u8bb9\uff0c\u76d1\u63a7\u8bc1\u660e\u6e05\u767d\u540e\uff0c\u5c0f\u4f19\u51b3\u5b9a\u8d77\u8bc9\u5bf9\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277878865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277878865/answer/481547906", "content": "\n\u627e\u5b85\u5973\u505a\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292463692/answer/483212341", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4e2d\u4e8c\u5ea6\u7206\u8868\u7684\u8bb0\u8f7d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/552782168", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277508190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277508190/answer/554401815", "content": "\n\u4f60\u54ea\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302169627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302169627/answer/556330168", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u662f\u771f\u7684\u662f\u4e00\u70b9\u9ed1\u70b9\u90fd\u6ca1\u6709\u7684\u5b8c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275395807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275395807/answer/554887694", "content": "\n\u540c\u65f6\u671f\u7684\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u7fa1\u6155\u6c11\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5341\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303566955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303566955/answer/551583578", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u9996\u5c4a\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6570\u5b66\u7ade\u8d5b\u51b3\u8d5b\u8bd5\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54275462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54275462/answer/550755105", "content": "\n\u76ee\u524d\u7684\u534e\u4e3a\u548c\u4e09\u661f\u96c6\u56e2\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/538412088", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46413473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46413473/answer/540301445", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5b64\u72ec\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/316470541", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26982970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26982970/answer/35153654", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u6c38\u4e45\u5730\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}]